有冇人試過食二手飯？

感覺真係唔太好受，但真係好肚餓，所以去左m食人二手樹條，食左幾條覺得好樣衰返左歸

樹條都食
點解唔試下食樹皮呢？
仲要係一手添

薯條

我麥旋風都係咁食啦

試過飲茶搭枱，有客食剩2粒蝦蛟埋單，我拎左黎食